魯加尼（Daniele Rugani ）確診武漢肺炎。

The footballer, Daniele Rugani has tested positive for Coronavirus-COVID-19 and is currently asymptomatic.

Juventus Football Club is currently activating all the isolation procedures required by law, including those who have had contact with him.

慘醫好個肺功能都可能冇以前咁好，表現隨時跌哂watt

提早退役
多謝武漢P4